有無人成日同另一半講咸濕野？(5)

遲左咁多開，唔知仲有無人呢

有無人會同令一半成日傾咸濕野？

有無人會同另一半成日傾咸濕野(2)？

有無人成日同另一半傾咸濕野？(3)

有無人成日同另一半傾咸濕野？(4)

三月b 開到5

我比左個Post比女朋友睇 佢不停追

會同男朋友講好想lam你
好想比你撳低
係到鬥咸濕
講到佢硬哂，係公司到要用衫遮住

正評:會
負評:唔會

利申: 真絲

我都估唔到 你地太淫

調教佢未

痴線幾日開到5

我入黎啦

你追哂未

我都上水

好辛苦。女友好大食晚晚都要
但我對佢冇哂興趣了

交比我

飽左未

成班男人係到Ff

食完飯 飽到嘔

我鐘意奶手咋 我純過蒸餾水
成日覺得好多男人扮女人ff

交換玩？

我得隻左手

關你閪事

我真絲黎 要信我 我唔講大話

交換左手

上水
豆腐b又扮 手真係好好奶

今晚見女朋友, 玩咩好

去到4已經放棄左 咩交換tg

屌屎眼

打坐冥想

咁交換連登ac囉

綁手 矇眼

個d我直接無視

屌晒你地個淫閪，開工忙到收工

拓海我地幾時再走返轉

我主人出現了

我都係 依加先食飯

我要揸gtr

cls你個名
屌我地上秋名山執返劑先啦

直情冇覆

我啱啱食完，但已經就收工

收10點

做得好

男朋友？

無錯

秋名山車震

痴線咁都開到5
利申好鐘意 言語調教勁正
試過搞到條女自慰太爽 差啲比室友發現

係呀

好刺激 咁佢點叫你ga？

今朝開十點

有冇一兩招醒下細佬

同緊隻狗沖涼

好閃

涼拓真係好襯

三萬蚊，過夜呀

BL

叫隻臭雞死開啦
涼介同我先係真愛

你條女係雞黎啊

同我一齊沖

你咪係狗

你幫我涼就得

係
想我點都得
（唔要玩屎尿呀！）

睇錯玩屎眼

要唔要洗面奶

追返哂頭4個post，追到好辛苦
新人lm

真係新人？
有無扯過先

吠兩聲先啦

我要

你話唔玩就唔玩？

硬哂未

其實我覺得最後係啟介同拓海先似一對
對大家又愛又恨

唔大唔要

你地教到我隻小淫娃咁咸濕 搞到我都忍唔住要上一上水

好掛住佢

要大大力揸我對奶

揸到有紅印架喎

接受到柯尿落我到

我純過蒸餾水

好痴呀

我台詞黎

當然係主人 賤奴當然要接受主人命令
罰你跪係度幫主人舔乾淨
之後捉住啲頭髮 一野深喉入去

你比洗面奶我，我比返啲精華你

借黎扮下野

仲有屌口

你扮唔到架喇

係到啦主人

其實無咩野
尿咋嘛

好
我要用啲精沖涼

每條女都係淫西黎 只要你可以引到佢
不過岩岩識嘅就唔可以太直接講呢啲咁樣冇意思 呢啲係雙向嘅 大家享受先有野玩
最緊要係要建立到你係一個可靠嘅人嘅印象

?

真係唔係哩

就收工
可以搭車偷望有無人扯

咁你要俾啲嘢人地睇先得喎

應該夠俾你敷面

想好似啲av咁俾人用jj頂我patpat
實濕到可以一拉條裙就插到最入

我想
真心對皮膚好
蛋白質好豐富

唔撚係掛

好少囉
女校/圈子大多數女果啲仲淫
由乜都唔識變淫西果種成就感真係非筆墨所能形容

搖下個羅由睇下先

淫閪
快啲過嚟幫我含硬左先

好
含到你口爆我

拔出黎果下啲口水絲連住個口
啲牙唔可以整到主人 一整到就要罰
要趴係度比主人打Pat Pat

Sorry但我真心鐘意精

想問下絲打們你地條仔jj大嗎？
我條仔個jj又短又細. 但佢鍾意我口爆.

有幾短幾細先
size 唔係絕對嘅 最緊要係硬度同技巧

有

咁容易俾你食到我啲精？

屌好gay

好想口爆絲打

我唔信你會忍到唔射

好鐘意3p 邊個做得落力就屌邊個 然後兩條女實痴左線咁

我都想
我依家好肚餓，好啱吞精

我又要

唔識形容佢既短,不過佢好咸濕...
就連行下呢個玩具反斗城都拉埋我去一邊揸揸個波,叫我幫佢捽下佢jj囉... 但好刺激

你巴打都要！？

我又要射哂落你口度

追唔切post 新post繼續
買完新bra好鐘意着上身影畀男朋友睇

係咪除左後面個扣 露南半球咁樣影先

我着開矯型bra 會將啲副乳收埋 顯到條gap好深
最鐘意放啲嘢食係條gap到問佢食唔食

一係就直接戴bra影
一係就抆低其中一邊bra 畀佢睇

一王兩后
求流程點解佢地會肯
我最癲都係同我個fd 係酒店一人屌一條女

本身下盤粗 好彩男朋友非腳膠
唯一武器得對波 有時一上床 就搵個波對落佢個嘴到叫佢bb乖飲奶奶

諗起都想要

絲打好似冇乜經驗咁喎

爸打試過? 點開聲問

男友係m?

對波唔大,無咩gap可露.
但佢都鍾意睇 係咪個個男既都鍾意睇bra?

以前男朋友無咁咸...

肚餓就岩啦
含到飽先 最後一野深喉射到接都接唔切

絲打好有m女feel 好想調教

咁又唔係 係我鐘意畀佢啜lin 咪咁樣

佢對冇波太瘦嘅女仔冇好感
但我係佢咁多個女朋友入面最大波個個
有一半功勞係佢揸大嘅 自己就飲豆漿

好睇post5都係得6頁 仲追到

好掛住男朋友

我試過練深喉 成條香蕉入哂個口，攞返出黎無爛到

有幾多射哂俾我 多多都唔夠

我要今年搵到

係巴士睇到扯咗
早知返屋企先

係 好想索

搵我

扯住返去

不過唔戴套舒服好多
畀男朋友中岀過兩次 好爽

用外套遮住

我要年紀大啲

搭緊咩巴士 話我知
求你

我女朋友有打針。所以成日中出佢

我嚟m好準 加埋自己唔會亂食藥
有時好驚

想點先

佢打算捕你

扯住搭地鐵留名

如果出街俾我發現到有人上緊呢個post，我一定要摸jj

屌琴日我有搭地鐵 你係咩線！

藍<>綠呀

有次同fd出去飲野 同隔離班女一齊玩 之後我兩個fd都汁左件走
咁我當然有搵個啦 咁飲到high high地 條女又wing哂咁 諗著去開房 走果時原來突左個出黎 唔講都唔知 可能玩開都幾飲得
咁我問佢：你一齊走定點 佢話行啦咁
咁我扶著wing果個 諗著出去順手幫佢截的士 點知行行下佢橋著我 我諗都食得 咁暗示佢一唔一齊上房 佢話好啊

之後就 同wing wing地既同清醒既一齊玩好爽

同我坐嗰個女人成日望過嚟睇我電話

我平時都係喎喂

我紅線
有無女人偷望你？

嘩屌好葡萄

頭先架車急停.....有個男人責左埋黎......

我set到個mon最暗

東鐵？

觀塘+港島呀

得果次乍

同男朋友岀街好鐘意着貼身衫或者v領
前者就係畀你知我大波 但又收埋唔畀你睇 若隱若現
後者就係 有意無意走光畀gap你睇
男朋友話前者會有衝動啲
巴絲點睇

巴打咁屌法會唔會好攰

前者
睇戲會直接扯高我件衫揸我 搞到我濕哂就要佢用手指插實我下面

戲院play

我覺得人生點都要試一次
恭喜你 unlock了

好想試戲院 但好驚畀人見到

妖講起戲院就諗起個次起勢撩個ex佢都唔郁手

唔怕
之前成日係戲院咁做
含撚都試過 我要我ex唔可以遮住
成條露哂出黎
講講下好濕

坐最後排 or 最側邊

一齊玩主要扑wing左果條 嗌得好正 另一個都係車同奶或佢奶佢個fd

之後先同醒果個做 醉果個由佢

我有frd話中出好唔舒服

好想奶西

俾你奶我

求我

我下面無毛

新人留名
每次睇到呢 d post就好想有個女朋友
但係又覺得而家一個人毒撚生活好自由

歡迎
其實係，一個人唔洗諗對方會唔會對自己唔住

試過戲院奶

白虎
激光？

想問下床上點樣服侍仔仔先最爽 想學下野

係 真係白左好多

好想奶腳趾

終於有5我返黎啦

我都係今日追post追到好熱
好驚被人睇到個mon知我追緊post

奶袋含撚

有時做緊gym附近一有亞洲人樣既人我就會收埋部電話

頭先係地鐵睇緊post，有個毒撚成個頭塞過黎又唔洗頭好鬼臭
搞到我乜post都唔敢睇

會美白埋既咩 ？

我會即刻走 最驚油頭

最多揸下波 插下未試過

好鐘意畀人奶 暖暖地 加埋手指仲正

點奶

same 有陣味

會 本身唔算好黑，做左激光白左啲

其實正常係咪幫佢含完先再扑
真係唔識
同埋男仔鍾唔鍾意被奶lin

白虎 可遇不可求
好想瘋狂咁奶到濕哂

含完先扑，扑完再含
含係好重要
我奶過但都係睇對方受唔受
有啲男仔可能無反應

我會好怕醜 未試過奶得我舒服

sorrry

無阻隔又白滑
好想瘋狂奶呀

我有時冇野做自己會玩....

你遇著啲技巧差

但我鐘意俾大j插 好滿足

白虎西有咩好怕羞
係咪你唔放鬆去享受所以唔覺得舒服

可能條脷亂咁頂我 我無感覺

乖乖地洗頭咪得

我都覺得白虎坦蕩蕩好正唔洗怕醜
我天生多毛髮就好怕醜唔想人望
但又好想佢搞我

要你望住先奶

點會係亂咁頂架
肯定係佢唔識奶

識含真係好重要
訓係度比你慢慢玩

貴唔貴？同埋冇曬啲毛會唔會好行

男朋友會啜下

有無毛都好，都想俾人搞

唔濕係到扮濕

唔會呀 我追哂脫毛post去格價
打激光唔同用剃刀 所以唔會痕
同埋會好滑

知道會搞野既話一定會修一修先出街
但修修下就會feel到自己好濕
好唔中意自己咁多毛
但有個對象話覺得愈多毛愈淫

吸啜住之後用脷奶

奶到濕哂再用大J插

真係feel到係咁用條脷頂 頂埋陰道口但無感覺

好想去做 不過過多排先 要草錢

企係到奶到你腳都軟埋

原來係你

仲用手指撩下
我會摸住佢個頭叫佢繼續 唔好停

我會叫 feel到龜頭磨緊自己下面 再開始抽插我，我已經濕到床單有印

可以叫你夾埋對腳招起之後我下下都un入去
不過應該好快射

陰道口冇感覺正常

一定要脫 可以清楚見到中出左之後啲精點流出黎

男朋友插我我會好自然夾實佢

你哋鐘意咩pose*

發現自己有啲m底
好想俾人女上之後差不多射個陣同我講我未爽夠
唔准射住

後入 女上頂得最入 屌腫我都制

我真係會咁夾埋，feel到個袋係咁啪住我下面
點解咁快射 唔明

洗乾淨哂 2個頭都

再嘈要你一隻腳企之後我吊高你一隻腳再抽插你

後入！！
勁快高潮

聞下先

通常緊張 心理

想試下俾人禁住個頭唔俾我停
女朋友奶奶下到咁上下就推開我唔俾我繼續
話敏感得濟 同埋急尿

咁樣屌得好入

我生得矮喎 哥哥唔好咁啦

唔好意思囉

我會自動波郁petpet

太過大幅度 下下都抽出之後重重咁頂入去

你話聞就比你聞？

好想試下 但男朋友高 我矮

我最鐘意咁樣扑野 我真係忍唔住大聲叫

唔詃你啊哥哥

矮玩龍舟掛鼓 抱起身你無力借我條腰出力
插到你腳痺

可以抱住屌

好鍾意d女好似2年前lkf廁所條片咁騎

掛鼓啦 仲爽

大大力插入嚟 我成日嗲佢叫佢大大力

好想試下 過幾日叫男朋友試下

一高一矮好難就

我冇睇喎 爆親房都有鏡 見到自己對波fling下fling下 好羞恥

差太遠

要小心啲 其實佢夠大力可以抱住你等你sir落黎先爽

佢好大力啊

講到好想快啲同男朋友執返劑 但後日先有時間

女上時比佢用腰力一下下咁頂上黎
仲有舉到腳勁高打樁咁插入黎
真係叫哂救命

覆覆下你地又濕
啱啱先食完飯咋

玩狗仔囉 你抬高啲個pat之後佢企高啲 下下都大大力推入去 不要咁樣唔會好快

其實吊住隻腳借唔到力就會好爽

都係女上 背住男
淨係個pat郁 扭下扭下咁

女上真係腳仔軟

真係齋聞？

女上條女條腰夠力真係爽到癲

點樣捱到訓覺
換幾條底褲都唔掂

好鐘意畀佢強姦
扯開我件衫再扯埋個bra
一路扯一路大大力捽我個西

我唔識含喎 咁點算好

個ex會逐漸推高我對腳
係床佢有啲s
愈舉愈高之際我叫得愈黎愈大聲
跟住佢就會衰衰格咁望住我講「點啊得唔得啊」
跟住愈黎愈大力拍拍聲插落黎
屌講講下好掛住佢

會聞返自己條底褲 全部都係自己啲水陣味
我覺得自己好淫盪

有咩有鏡地方推介？

係呢個post可以盡情表現自己淫底
平時除咗係男朋友面前淫之外 係其他人面前好斯文

借我果條比你

不要再說

我都係
真係搵邊個同佢講其實我好淫

唔準引人
又好快濕哂

俾我奶我就俾你聞

係 我認我真係好淫
返工都想做愛個種

旺角綠茵 但唔係大鏡 係床有鏡 個位啱啱照到個波

仲好記得佢啲淫賤樣 同好好節奏咁插入黎

奶大力啲

我果條都叫大條 最近fit左有胸肌腹肌

男朋友好鐘意我咁 話對佢先淫

最鐘意見到ex mak大隻腳俾我含撚，啲呻吟聲

我都濕曬

高速旋轉攻3點
2隻手指玩你粒lin+奶西

屌
肌
前度又係有腹肌 女上時摸住
佢就會大大力揸返我話 邊個比你抽我水

天啊比我男朋友我

我要濕到流落大脾 唔流唔畀你停

你地幾個絲外表乖同斯文但內裡淫個類？

我有背肌 不過除左胸肌其他都唔明顯
邊個俾你ff我 我而家好嬲
罰你而家對住我呢個reply diy

可以咁講
好易濕 同男朋友一星期一次覺得唔夠
我個樣完全唔似淫底

我哋會唔會畀道徳撚批鬥

我唔係文靜個啲女仔
但係個樣係正正經經唔會淫出面個種
仲拍緊拖時ex都話我一開始明明怕怕醜醜最後做咩變到成日要嘴埋去

你唔准訓係到架喎 企係到俾我玩
流到大脾有啲難 用手指大大插入去插到潮吹得唔得

我個樣唔係乖個種
因為我化好濃妝 同埋著摟屌裙多
但我表面好斯文

Ff下都唔比架
已經濕哂你比我diy係獎勵黎

其實我都有啲驚

批咩鬥
我都唔想咁濕 我都唔想自己成日諗住jj

我係好活潑 成日彈下彈下咁 我個樣又童顏 但已經廿歲 男朋友話咁多年都好似屌緊妹妹 會好開心

唔准停快啲d
我都忍緊唔丁你點可以濕
我下半身先多肌肉其實
因為做gym操下半身多
大脾到腳全部肌肉

我企係到畀哥哥你奶 我好多水 但未試過潮吹

有冇咩外表特徵可以分辨到其他女仔係咪你地同類...下唇厚？

屌
最中意腳有肌肉
我最憎男人筷子腳
咁點啊又要人d又唔比人濕

我又唔係喎
但我眼大過其他人 眼泛淚光咁

發生左咩事開發左你？

做咩唔打喔？？

我都係 比好多人話桃花眼
大眼水汪汪
同埋有梨鍋 下巴尖尖

化妝加摟屌裙已經無得輸啦

梨窩係咪嘴角個兩粒？我都有啊

講到已經濕曬

其實好細個開始都成日diy架啦
但拍左拖搞左第一次之後咪開左個制
剩係按出面已經唔夠喉
咁個個ex本身個body又好得既
咪成日慾求不滿

咁著可以直接插入黎啊

係

我下盤粗 冇得着摟屌裙

同人一樣
第一次個ex條j勁靚，迫佢中出我

我樣都好乖好細路女咁 呃到下人
唔化妝

尋晚打左想儲埋一次過打

推你埋牆，拮起個屎忽揭起
好方便

佢好想中出
但我經期好唔準 所以好怕出事就無比佢中出過
但成日都含得佢舒舒服服先一野坐落去

第一次就紅燈
啲精同血搞埋一舊

化開妝好易俾人當係sp
其實唔化好過

而家俾你d 咁你d唔d

唔著底底直接入

我要引你

實d架
準備15分鐘見唔到我

化妝關sp咩事

啲水流到落大脾

原來咁多外表斯文但內裡相反

改一改個user name先廢事俾識既人認到我

好想試下放震蛋係底底同男朋友行街 畀佢控制

唔得 一隻手d 一隻手講你有咩feel
最多我比你ff下

睇呢個post好難忍

試過唔著
係巴士上層無咩人，直接用手指插我
濕哂 之後係屋企後樓梯mak大隻腳俾佢插

點引 我意志力好強

咁我呢

係一直流 流到落小腿

呢啲先佔大多數

我想試下食你雪條喎

坐底流到有印

試過噴到巴士地下濕晒

咁講多野啲比我聽先:

完事之後咪一路行啲米青一路流

你又想d ？

一陣沖涼d
但我唔識嫁喎

我近呢幾年先化妝，呢幾年識既人都係傾傾下計無啦啦講咩啱啱扯左/射俾你好唔好/做我sp

淫真係冇樣睇 深藏不露呀

你諗下我大脾全部都係肌肉
上半身又係 淨係著住3角褲係你面前

一次生兩次…

係真唔係呀

笑左

唔識d ?

緊係唔中出啦呢d情況

著返條底褲，啲精一直停留係入面

我話係你係咪會笑人

唔會笑你，冇人敢笑

慢慢摸下自己 之後慢慢咁樣摔下豆豆
唔係 我幫你d

咩事 定你個陣淫味散發左出黎？

堅架
屌雖然我係好鐘意精

因為平時有男朋友服侍開

奈奈呢

淫到成條街都知又無咩謂啦

仲以為你會唔著底褲由佢流出黎
搵手指了返黎食

你話奶到我流到落大脾嘛

呢到好多淫絲

快啲除埋條三角佢 遮住做咩

呢個POST真係好熱鬧～
MARK實個POST... 比男朋友睇～

流唔到因為會俾我吸哂

我都唔知
舊同學都會咁做
2年無聯絡，之後個年見返，無奈就話自己條j好大，可以一日屌5次
痴線

依d睇得多真係傷身

唔好咁快掛住我
岩岩一摸落去濕到可以拉絲

你想除 ？
唔准喎 你d俾我睇先

返屋企慢慢享用 順便可以聞埋底褲啲精味

驚你靜雞雞係到d

芝士咩拉絲
btw我都係

你要啜乾淨 啜唔乾淨就罰你食波餅

咁我奶唔乾淨啦 你請我食啦

快啲過黎睇
好彩支玩具長期放枕頭底 好方面

開始架啦搵緊av睇

呢位絲打真係好鍾情於精味

真心

咩玩具 唔准用玩具
你自己摔之後叫出聲 唔係我打飛機射落街都唔益你

畀你飲奶奶 飲完繼續啜

如果有精味香水我實買哂佢！！

嗌我

精味… 唔鍾意～
但我鍾意含佢J~好好玩… 睇佢合埋眼係到呻吟，好有成功感～

趴低好似狗仔咁 我繼續奶

主人繼續奶啊 我係你隻狗仔

唔制唔準射出街
射哂比我等我做個facial再呑哂佢
點解唔比人玩玩具喎 我手指唔夠粗

抬高啲 打你pat pat

我對jj除左鳩屎外，無一忽係唔鐘意 精係首選

抬到最高畀你望清楚

唔得喎 你表現好啲先啦 快啲講我好淫賤

忍唔住入左點算

最淫賤係我 好想要大JJ

大力啲插入嚟 我要大大力

我扯到行條底褲包唔住 係咪我問題

揸爆埋我對波仔

屌咪引我啦

你條j有幾鳩屎先? 龜頭紅紅地? lam一lam有水?

啪啪啪大脾撞到你patpat紅哂

好大碌

你要可返我嫁喎

咁唔洗用底褲包住啦
護士妹妹幫你用口包哂成條
暖笠笠

認真 即係個褲頭位會突左 我扯到盡會去到條底褲邊個位 係咪正常男仔都係咁

會突左個頭出黎？

鳩屎應該係老泥之類 好彩未親眼見過
有水係前列線液 好好奶

幫你改番費事你俾街外人屌
唔呵 你條淫西我插到你腳軟

我著孖煙通 向上扯會去到橡筋位

唔該曬你 獎勵你屌到我腳軟

又未到但會扯到半個底褲邊 係上面望望到龜頭

個av女優已經比人用手搞到黎左一次
我啲手指可唔可以生長啲靈活啲

我未射喎 仲有另一個frd等緊 佢大隻過我

老泥? 好激呀～接受唔到…
嘿～我都鍾意奶… 超好奶，然後隻手上上下下咁郁！

我都未除三角褲

唔俾你咁快黎

隔住條褲奶下先
好想含 可以玩玩具未

點解喎人地好想玩玩具

而家玩 電動鳩黎?

我覺得我真係迷戀做愛口交
唔明點解會有人抗拒

準備沖涼

奶你呢

係啊會轉 仲有個震豆豆既位
一開就好快黎

有冇邊隻玩具推介

黎2次好無

一隻手指

如果令我舒服，咪俾你奶

俾2個大隻佬3P感覺係點

我要跪係到畀一個奶我 咁另一個呢

一定要買連震豆豆位個隻

一個屌口，一個後入係咁插

3次都得

我想買 但唔敢行入啲舖頭

口交我都覺得好正～
好彩我男朋友超鍾意～我覺得佢沖好涼，洗乾淨真係無問題！

你幫佢含囉

做狗仔

含得唔好會唔會罰我嫁

怕你只想我奶

可惜我唔鐘意沖乾淨

手指真係唔夠
而家用緊碌野係出面磨
好濕

絲打，我有淘寶買玩具玩！我都唔敢行入去…
都係上淘寶買…

吸埋玩具啲水

我唔抗拒 仲好想

重口味

又濕 奶得好俾你中出

諗下我條J係你個西到磨下磨下

最後含返碌假9
放個頭入去都已經好舒服

多數係女抗拒多 好少聽男會抗拒

會,佢負責屌你,之後你幫我含

求下你唔好再磨成條比哂我

條利申入去狂轉

淘寶好多款 點簡
同埋淘寶ac同屋企人share 廢時屋企人知

好想奶哂你啲水

幫你買又點話

做得好要獎勵嫁啵

唔得喎,你叫大聲D呀
而家反轉身好似狗仔咁玩假鳩啦

係咪啊

好葡萄個女優比兩條仔搞緊

拉絲咁

同你試埋又點話

佢抽插完你之後即刻換我俾佢回氣 之後又到番佢

15分鐘忍到唔中出，可以口爆

咁樣入得好西利下下頂到盡頭
對腳而家打得好開

睇夠未，唔俾睇，唔俾d

個羅最緊要gut高 好鐘意大大力打落去

做咩唔比人d
舒服緊明明

放你隻腳放我膊頭到之後慢慢屌你

最中意比人打到拍拍聲

唔入囉邊個話入

最中意呢個pose
插深啲

抽插到聽到水聲

而家慢慢黎,但下下都隊到勁深勁大力
好驚我會射

我都一下下放到好深緊
好舒服
唔準射住

入黎屌到我腫哂 我唔介意

停一停啦
轉女上你慢慢黎得唔得 我FEEL到差唔多 俾我回一回氣啦

好鐘意大大力渣羅由 再係咁奶個西隔離d位 就係唔奶西 濕哂之後 用條利大大力奶落個西道

岩岩黎左一次
轉位點點氣都好
但女上我會夾得仲緊啲
搖爆你

聽到都想求你快啲奶落黎唔好引人

拿你自己太快我射左你無得爽架炸 黎左一次咁我要推番低你我做番主動架啦喎

用口食住先，要一路食一路話想要

而家全身都好敏感
仲抽緊 任你魚肉

然後再用個口包著個西係咁啜 之後再用利尖慢慢玩粒核

自從入左呢個POST 次次沖涼都發現滑潺潺...

一玩粒核一定典床典到死
用力啲

即刻抱起你扶你做狗仔再瘋狂抽插

我好想要
求你搞我，你想點玩都得

實瘋狂高潮
有節奏咁用個西夾你jj

2樣都益左你

每次見你reply都好想含你

偏唔用力 剩係用利尖係粒核隔離打轉 間中頂下粒核

唔得啦要射啦 中出得唔得

番工去廁所又係咁...放工番到屋企又係咁...
今日屙尿拎出黎果陣味...

其實唔夠
可唔可以一齊沖涼柯落我到

自己坐上黎，唔落力再罰

睇你含成點

如果你係我男朋友
我實要你條底褲

引死人咩
最多乖乖地幫你含得舒舒服服

你玩過3p 唔鐘意俾人搶j

你係護士仔？

黎啦射哂比我

鍾意咩款底褲？

你估下
我仲讀緊u 唔知主修係咩呢

我個口真空咁吸住含
唔信你忍到

有味就鐘意 唔要屎味

都係留返過幾日男朋友服侍我

你幫我聞下大唔大陣味

個方面知識一定好了解...好想做病人比你服待

我就做醫生

好想 好耐無聞過鳩味

幫你驗下啲精

制服誘惑

同你69，你含得舒服 我就奶一啖 越舒服我就越喪奶

要含完再吞埋先驗到

咁我一定最落力又含又啜下
奶埋袋袋

射左入去,好爽 無啦儲落果D都射哂出黎

只係聞底褲，其他冇你份

我都係 我間U都有NURSING 如果係同一間可唔可以黎搵你

有幾多呑幾多

過黎俾我檢查

了返出黎試下味先

傻豬我係英國
我都好想快啲返香港

咁乖 大大力打多幾下你羅由獎你

我依家去diy

過黎幫我含番先啦,唔想要第2次啦 ?

咩都唔著 比你用條j黎探下熱

如果係香港又同一間U既我實日日叫你黎我房

打到紅哂 最彈手

要啊
而家爬過黎幫你含返硬哂佢

我都好想住香港hall
係英國啲hall 好悶
暑假快啲黎

今晚ROOMATE唔係到

你有冇食過洋腸呀?

第二次可以好耐,慢慢玩

咁以後食自己

我都飛唔到返黎 咦

無 我剩係中意亞洲腸

咁等我慢慢啜下
最中意食腸仔

你話點就點啦今次,你想點呀 快快手俾我射出黎好想爽多次

依家真係想強姦男人

人地仲濕緊
快啲大大力插入黎

拉高你一隻腳再頂入去先

點解唔係你隔離

我都想你係我隔離
可唔可以揸我對波

再d就連皮都冇得摸

頭先諗住搭車挑戰睇依個post
點知成個車廂都係男人就不了

拉高哂兩隻
隊到最高再插入黎

幻想下hehe大亂鬥

咁會好慢喎
而家條J無咩感覺唔怕會射

咁我再夾實啲刺激下你

你幻想埋我果份

唔好啦 驚我又好快射左

想玩你個袋

輕輕力咬一咬

玩住袋先，掂到其他要罰

我唔介意有人望到 我真埋空唔戴bra又點話

奈奈都係學護？
same as you

唔準架要插返三四個字餵飽我先

護士多_ _

邊個想畀妹妹試下打針

係咪做親護士都好淫

我盡力啦 而家轉成夾埋腳側一邊俾我插啦

唔正咩
咩職業都有淫女

好啊
順便大大力揸我波波好無

我又唔係做嘅
文憑啦

幾大先?唔大我唔揸架喎

見完女朋友又冇得做
幾時可以夠錢搵地方搬

其實我都唔算學護
唔好估我讀咩啦
好易自爆

C-D啦
夠唔夠

我得B咋！我都想大D對波… 求求你，有冇人可以揸大佢呀？

搭地鐵返屋企途中，有個大波妹露晒bra帶加條摟屌裙

係咪想捉佢埋角落

睇字D前列腺液都必緊出黎

買底褲都買窮我

依度有人收架 前列腺液

以後唔好著

岩岩好 啜下先

啜到人地飛哂釘

我
搞到我流哂口水

唔著就咁架啦

架車冇人就地正法

呢個奶唔落

一揭開發現真空 直接插入去

我照奶！！唔可以放過

咁我奶你

打螺旋咁啜

呢個D味應該好重

我完全唔介意
最鐘意痴漢
唔需要大隻靚仔，但一定要夠淫同大袋

你同我真係應該好夾

等緊你啦

好想同奈奈交換TG

你係大袋？ 唔好呃我喎！

迷戀上我

咁多學護

想同你玩TEXT SEX 唔係想約炮

Hehe

你都約唔到我啦
唉屌好想返香港

跑完步？

番香港同我講,我黎接你

未 未夠鐘出去

咁sweet

你兩個會大戰幾多回

講下姐

我地都係維持係文字交戰討論好D
講講下又扯左,奈奈你隻狗仔快D過黎幫我含

好好精力

淨係比奈奈,你無份

咁叻又扯返
等我繼續用力含到佢再硬啲

乖

絲打我留意左你5個post , 你真係好淫
仲淫過男人

唔得啦 你太大力我會射架

沖涼 奈奈一唔一齊

做咩咁留意我
係咪想俾精我嘆先！

絲打鍾唔鍾意綁手，蒙眼

咁我含下放下
但我會用啲怕怕地醜又淫既眼神望住你黎含

等我用波波按摩服侍下你

鐘意
咩都鐘意 打我都得

我唔鐘意怕醜女,我鐘意淫西

精就大把 不過要睇你表現喇，我最中意打條女pat pat,

[qu ote]
等我用波波按摩服侍下你 [/quote]
驚我忍唔住要插你,都係算

唔公平

打到你pat pat 紅哂

我最鐘意俾人打
打我patpat! 快

有冇試過着住高爭鞋比人插

你好想要咩 問下奈奈比唔比

等我餵你

有
襯埋對絲襪俾你整爛

唔打PATPAT 要拎碌J 打你塊面

想唔想69瀨你隻西

幾多歲開始發現自己咁中意比人扑？

我可以兼備

仲係處已經好鐘意
成日睇av搞到返學遲到

唔得,我要你有咁淫得咁淫 快D命令我

綁住你對手，淨係用口擔住條撚黎含

好 大大力打落我到

咁我打開定對腳你快啲大大力插落黎
啊都係唔好我都未含夠
好想由頂奶落底再由底奶返上頭
你快啲大力啲揸我對奶

玩過69
之前差啲奶到屎眼，但我ex話爽到要推開我 唔俾我奶

你向後行等我跪爬住追黎含

唔揸,我要奶西 唔比你含住

人地好想含
好啦快啲奶到我啲西水流出黎
但你要奶返佢地唔準哂野

一邊奶一邊啜 再用手指插

你媽真係，好想瘋狂sex chat

今日企左成日好攰又做唔到GYM

入兩隻好無
唔好剩係入一隻了了下
最想係啜下人地粒核

痴撚線係公海sex chat...
你兩個開個tg自己慢慢chat啦

我攤左一日
仲有10分鐘換衫出去

我都想

快D俾我

但永遠都唔夠 一訓醒就好想做愛

有冇比巴打問你玩text sex or phone sex

屌，開個chat再出黎，咪成堆人係入面傾囉，還掂都係啦。係公海呢度咁露出，好咩

好似唔差

你留比我add囉
利伸 我地約唔到炮德道撚唔好鬧

無

咁你又入黎睇

呢度啲絲打淫到好正
一冇追po一陣就吹左咁多
等我今晚同sp 玩先
最鐘意玩到佢想高潮個樣出晒黎 但要吊佢癮 要佢求主人比高潮佢

我驚有人冒認你

唔係既,佢講得岩,我成日都驚呢個PO俾人清算

應該我驚啲

要晍要開個chat 我feel到有巴打唔滿意我地咁傾

睇分享另一半講鹹野，唔係睇你兩地係度sec chat

要唔要

搭車睇到硬晒

唔會呱成人台喎 consent 左先入得嫁嘛
我覺得有互動幾好呀 唔講呢啲講咩

講真，每個人都咸濕
呀爸呀媽都係咸濕先有我既存在

但係度傾令我濕得更快

abc1xxxxx

已經改走左TG ID 唔駛驚被起

利申我地淨係TEXT,唔會約,亦約唔到

笑左
咁你玩嗰陣有咩感覺

又變左交換tg

好想同絲打玩69
一路奶一路打Pat Pat 要你深喉

一交換，就唔洗開新post

放馬過黎
濕住等你

俾人屌呀

岩,唔好咁了 雖然我係第一個

我會繼續講野架
但要去做gym啦

好啦原諒你
快啲去玩跑步機玩彈波波

罰你奶精

著住套緊身運動裝

都差唔多黎m架啦 （如果準時既話
下星期應該可以玩拋哂對波出黎

條褲幾緊
拉上少少就露哂gap型

brybry24

絲打可add 埋我

做做下運動就自動跑左上去

以前最癲喺邊同人扑？

唔好變交換tg既又話

跑緊個陣就唔理啦

沙灘 有人行過但插住左走唔到

可能附近啲人係咁昅你

都係我地2，3個啫，呢度又會繼續玩ge，
tg 可以唔洗理佢地世俗嘅眼光

我俾你 big jj ok？

沙灘 住泳衣？
係咪搽搽下太陽油就玩波波

Feel到架不過唔理啦 大贈送

想呃蝦條咋呱

幾時送比我

係夜晚
夜欄人靜 做咩都得

係英國都呃到

過黎搵我 跑比你睇

蝦條就唔洗呃，有固定sp, 廢事比其他人話啫，唔add都冇所謂，係度傾

其實出街比人視姦會唔會暗爽

唔會整到成身沙咩？

奈奈係我架

帶左塊大披肩鋪係上面，坐係ex上面插入去

點解你可以咁淫

唔係好事黎
我覺得第時另一半會俾我揸乾哂

會

睇完呢個post都冇反應 代表咩

巴打 .....

返住工睇呢個Pose. 返夜更好悶

係好事黎

個個Happy Friday 無咩人係度

得我地依啲毒撚先會keep住on

又變約炮post

我係度

要承受jj痛既感覺喎

不如訂D規矩?

睇下你腫先定我痛先

我就係想腫

以前高登個淫底post再現

我又想痛喎

一諗到成班毒撚同埋暗瘡肥婆係到講咸濕野

我就係想痛

唔太明
Sp post開得，sm post開得
咸濕post唔開得？

你唔同我咸濕就唔得

正想咁講
沖完涼無著衫
今晚祼睡

驚你凍親喎

最好做愛 個人會暖啲

要暖下喎

我唔敢...驚凍親 點都要著住條底褲

無鬼用

著住條底底 下面涼涼下 扯得快嗎？

點解愈黎愈多負皮

可能係處掛

依加先上水 頭先比主人口爆完

重未訓

你地幾個淫娃係到推post推得咁快

我自問正常樣又唔肥

代表你對性無幻想

淨係行沙灘，無試過係上面搞
淨係試過望住海景比主人屌到腳軟

掛住我？

娘子又飽哂啦

今晚食飽留名

今晚無大jj插 但有主人隻手
今日有望到主人個樣 好正

正啦娘子你... 又被人口爆：）

好滿足啊

死婆

點解見到條仔都無做埋佢？

真係好憎打丁.
打完覺得無女幫要自己劣鳩 好慘

無女既揮手

因為我病左 同埋時間地點都唔岩
聽日要返早 無得玩咁夜

你要打兩碌係慘啲

我無女

橙
我今日就食左次條女 做到成身汗當做運動

好似大家sex chat都係口語多 有無巴絲會特登用書面語黎描述

有冇女鍾意比人奶腳趾

但有仔

文雅風sex chat?

會縮

師父 你奶你徒孫個d啦.

今日特登收工又唔著底褲同著裙
比主人話我曳曳之後罰我
要我投降 但我一直都唔肯

忍唔住要留名
剩睇字已經扯哂

扯完要自己滅火.諗到就頹

扯啦
要硬哂，有青筋

啲動作描述會囉 ，個feel好過就咁話揸摸摷

我用那靈巧的舌尖在你全身遊走探索
吻在你身上每一分每一吋
你每一下的喘息都令我心跳加速
發出每一下的嬌嗔都令我更為瘋狂
我要擁抱你 貪婪的擁抱你
感受你每吋肌膚
你我體溫互相溫暖著
一切都安靜了 只聽到你的心跳
我的世界變得空白 只剩下你
為了你 一切所變得不再重要

主人之前作

已經好夠啦

你主人係咪姐係男友

接唔住 有d射左落地下

娘子主人=我男朋友

咁浪費

有無女方？
我都想些牙但驚條女睇到，佢有ac

無人幫我接 自己接完沖哂落鹹水海

哈哈，你作d新ga啦
我男朋友係上面上左水lu

可惜我淨係會幫我主人接
咁你都快d揾返另一半 有米八唔難揾嘅

佢已經唔同我玩依啲

有米八 但係毒撚啊嘛

有幾毒呀

其實睇到依啲會好開心 仲覺得佢文筆好
我自己就作得麻麻地

佢唔同你玩 你係到po 等我學下野

聽朝番工先
要訓了

此po已死
又變左交換tg

唉 預左有人搵食

嘩 推得咁快

又係朝勃

我都覺 琴晚收工要瘋狂追port

慢左啦

有無發春夢

當我張開眼的那一刻
身下那女孩和濕潤的感覺消失了

我已經放棄追

今日應該推得慢d 琴晚應該個個都去左玩未起身

今天又是上班日 好想放假

冇
連發夢都冇女呀

唔洗番

一陣就去搵女朋友

睇到扯住真係好辛苦 師父你有女唔明架

我好想發春夢比人屌死
但係次次一係無夢發 一係發惡夢

好sweet呀
今日有咩活動呀

你都會有ga唔好放棄

現實都有 洗乜靠發夢

但係好想每分每秒每時每刻都可以做愛做的事

其實一開頭都係講同「另一半」講咸濕咸嘢，都唔明點解會引到一堆5p仔入嚟搵食

都係出街睇戲
最重要係要陪我睇跌打

依排有無咩戲好睇 ？做咩咁唔小心整親

師父玩d高難度體位

Get out唔錯，雖然有d bug

廢事比道德能批鬥喎

我命令你閉著眼坐在辦公室的椅子上
熟練地用領帶把你的手綁在椅背
「叮」
一聲故意讓你聽到的錄影開始的提示聲

「照慣例，眼睛張開的話就停止囉」
我在你耳邊輕道

我把你襯衫胸前的鈕扣解開，急不可待地探向你的雙乳。。。

再寫會做唔到野

佢話beauty and the beast
踢波拗柴

聽講好多位唔合理
好彩女朋友無話想睇

佢話要睇都冇得唔睇

頂，好正
完全ff到個畫面

寫果陣我仲難頂
個場景要係我腦裡面play一次先

你那温暖的隻手既温柔又有力地按摩我的雙乳，我忍不住請求你給我更多更多的愛。
「我想要」
「想要什麼？」你問
「想你進入我」
「求我。求我我就給你」
「求你，求你用巨龍滿足我！我的主人」

琴日好攰
發夢夢見同ex搞野

濕哂未

啲under有跡

起身 好想男朋友訓住屌醒我

寫到咁文雅 我諗起呢段

大師兄嬌喘一聲倒在何金銀的懷裡，這個時候大師兄眼如媚絲，
溫潤的雙唇微微張開， 還噴出有如蘭花一般的香氣......
對著如此美女，佛也會心動。何金銀一手摟著他的小蠻腰，
一手攀著窗沿，正要低下頭去親吻他的雙唇。
這時忽然聽到一聲嬌叱，何金銀樂不思蜀，以為此女對他也心動。
他感到此女的皮膚白若冰雪，軟綿綿的捏在手上，好像棉花糖一樣舒服。

我又搭緊地鐵冇扯

星期六都上班日？翻咩工呀？

我想要你 朝早做愛好正

對你黎講任何時候做愛都好正

我都想要你啫
好想比人chur爆 一早騎爆我

邊會咁快

除左黎m
一日早午晚最啱做愛

最鐘意朝早含j
陣味超正

幾時含醒我

唔知呀
覺得文雅啲會有畫面啲

冇上半日推得咁快

邊個話黎m唔做得

多左班求tg搞到冇晒mood

其實我就係你ex

果兩粒的 由棉花糖變為橡皮糖

上得連登既絲打都一定淫底 因為我都係 晚晚chur 不過因爲胸細成日覺得要補償返俾男朋友 所以咩都做得好足

好女仔

嚟m照做冇問題

好中意同男朋友講 好想由條J底lam到上頂 再係個頭到打圈圈 你想唔想要呀 之後隻手一路由下向上郁又用淫樣望實佢對眼

女仔sex chat鍾意聽男仔講咩

絲打會唔會用玩具嫁?尤其是同男朋友曳個陣?

將個post轉做情色文學研究

有無睇過與導遊阿姨的真實體驗

唔好講個閪字
如果聽到屌爆你個閪好冇癮

反正全部都係巴打

我係絲

咁我都係

星期六個個都去拍拖

食自己

得番我地

要返工

絲打翻咩工？

今晚再作文

同女人溝通唔到

以後用手語or whatsapp

其實全部都係男人黎

今日聽日都要返full
12點踩到夜晚11
唔知要追返幾多個post

咦。推慢左好多

我返工都想有得推post

濕住返工

你個名

你係唔係成日flirt人先
同埋化濃妝真係好易比人誤會

我返工先得閒追post

好想返d收工

又high到打錯字
好想快d收工
今日又見到大jj d相 濕住返工

係邊度睇到
上tumblr?

男朋友仔

新加入
我真係好中意我女朋友
但佢連搞下面都唔比 點算
好想有個夾嘅sp

我黎接你放工？插死你？

無flirt 我野都好少講

你d咩朋友黎 傾傾下可以講到sex

完全唔知
仲要係傾開正常野，突然黎個大轉變

你第一個感覺會唔會好反感？ 定其實暗爽緊

更反感
識開既人突然咁問自己，你自己都諗緊係咪因爲佢想搵sp所以當初先識自己

我又要傾
今日個個有節目冇人推po

我認
今日過得好開心

淫娃蕩婦

咩喎
人地難得放假嘛

絲打係好女仔
調番轉突然有女仔咁同我講都會好驚 唔知會唔會有d咩誤會

又想出街強姦人？

屌你老母 有囡仲要搵sp 死仆街賤男

咪就係
會覺得做得同學就限同學交流，朋友就朋友交流
我啲朋友都唔知我大需要

真係接受唔到就分手搵過個 咁樣比綠帽好賤格

無錯
如果現實真係咁濫既大家都唔洗上黎發洩

出左成日街
依家先知有人開post屌我地
痴線，傾下咋喎
你又唔知我係邊，又唔知我個名
就算有人想用tg傾，睇下5個post加埋有幾多個tg id先啦
隔離post交換tg識朋友又唔屌
個撚個都話好悶純傾計留低哂tg，咪又係明正言順溝女溝仔

冇所謂啦 吹得多就悶

係會悶，我都覺無需要開新post
但係呢度係絲係巴無人知
Hehe sheshe都唔會分到

邊到屌

做過咩黎

有必要知? 唔洗理

我太愛我主人 今日無啦啦傾傾下電話
喊左出黎 好掛住佢

愛我請留言

太愛佢了 有時候會無啦啦喊都係因為太掛住
有次傻到佢揸緊連我係隔離 我望望下望到喊

直情係迷戀
除左佢碌鳩仲有咩令你咁愛佢

佢d行為 從來無人對我咁好咁緊張我
我唔識講呀

我可以俾你，而且俾現在更好，信我

相信我，你要的我滿足到。

例如呢 講多d

想識你，pmed

收工

好快又Monday啦 好多野做

恭喜哂

收咁夜

聽日放假睇下條女得唔得閒

Between 有時間再打下文 ，晏晝個畫面未講曬

由3月27返到4月10先放假

社會底層

好呀 等你

我都係

痴線兩個星期

瘋狂加班

星期日都唔放？咁顛

我覺得自己簡直有ADHD
乜柒都係最後先做，集中唔到

無呀 返緊依間分店唔夠人
未調鋪之前都好d

咁我可能都有 讀書個陣成日集中唔到精神
拖下拖下深夜温書温到凌晨再返學考試

咁樣做人真係好失敗
本身諗住去玩都拖到最後一日先plan，最後搞到去唔成，晒左一日假

咩鋪頭 好想去比你視姦

當搵多d錢勤力d

組痴漢團

A字頭 法國野

加班錢都唔算多

變態佬咁逐間舖扯住入去搵樓主呀

我命令你閉著眼坐在辦公室的椅子上
熟練地用領帶把你的手綁在椅背
「叮」
一聲故意讓你聽到的錄影開始的提示聲

「照慣例，眼睛張開的話就停止囉」
我在你耳邊輕道

我把你襯衫胸前的鈕扣解開，雙手急不可待地探向你的背後，利落地打開胸圍的扣

輕輕地把胸圍扯低，使你的胸脯暴露在微冷的空氣當中

手指沿著你乳房的弧度滑動，再輕觸 挑撥你的乳頭

未待你適應指頭的刺激，雙手已緊緊握著你的雙峰粗暴地揉著

「嗞嗞。。。」

一陣熟悉的震動聲慢慢靠近你的大腿

A字頭 法國野, 我連邊間都唔知 鄉下人見識少

依家我同我女朋友已經好好 多謝你好意
想識新朋友可以去其他post

出現了

巴打好氣度
俾著我屌撚到佢仆街

睇下邊個望到實一實就知係佢

我返工好專心

咁諗主人

唔出名

下文呢

連鎖都唔出名？

拍左幾耐拖，我做野好少會諗住女朋友

屌你老母成班5p收皮啦

執完野先

真男人

星期日喺屋企悶到嘔

滋滋

星期日有得放假好正

期待下文

星期六日無曬人

星期五晚已經無

肯定個個happy緊

慘

好想放假

me too

休息左2日聽日開工跟住又放

繼續朝十晚六

靜

返工唔係應該多人啲架咩

自己幻想啦

搵你主人咪有

對所謂男人好失望

做咩事

我覺得男人要有擔當啲
唔係驚就一下走左去
我有感而發姐

係呀，有時男人仲無膽過女人

應該有d野 唔會無啦啦有感而發掛

準時收工

要知我講緊佢既人就會知架啦
嬲完就算

唔好嬲啦，錫返

係咪有小強佢彈開呀？ 我都會彈開大叫老母

邊有咁簡單

娘子

有人搶野？佢走先

關於愛一個人

樓主，我要同你大戰

問過我主人未

有段故

我唔係想縮沙呀想del左舊果個咁解 你快啲加番我 我無改到架

已經冇人講

多謝班求tg呃蝦條嘅5p仔